攬唔攬炒到唔知 但香港先亡

攬唔攬炒到唔知

但香港先亡

歐美搵到代替品之後

香港人自焚都無人理

攬炒係同中共攬炒既話

定義就係香港亡，要中共都亡

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

ark project.

唱幾年紅歌然後走佬啦 仲等

不破不立 破而後立

是撚但啦, 今舖唔死
佢放多幾次毒咪又係遲早冚球剷

美國佬等緊Singapore 靠邊站

港爆促使支那

香港唔亡點叫攬炒，
我見到個個對國安法咁大反應，
就知跟本好多人唔知攬炒係咩，
同冇諗過攬炒係點，只係得把口

如果香港同中國又餓死幾千萬人，而中共政權不倒

你既定義係咪攬炒成功？

成個軍事機場都係F15F16
一早企左邊啦

自身既人權同飯碗比強盜攞走，唔好ff 自己 at least 同強盜攬住死

你覺得而家中共仲有第二個鄧小平救返生咩
文革差啲玩到滅黨
我都幾肯定中共再黎真係救唔返

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

攬炒不一定成功，攬炒不一定中共倒台，
就係要大家一齊死，
如果餓死幾千萬人，
大部份唔係自己人我就收貨

冷氣軍師話贏硬，我就開定香檳了。

係咪都亡㗎啦

新加坡係海邊
而你可以知道新加坡點解可以就咁係果度獨立
無論當時係邊一國都想利用新加坡獨立
世界一哥點都係實力至上

呢個係咪就係你定義既"攬炒成功"?